陳皓桓：林卓廷等人仲未有得保釋 如果政權直接告林卓廷等受害人 同直接帶上法庭 我哋就一齊去法庭排長龍去聲援！

贏左5比0喇
唔係話唔洗衝架咩?

只係做倒聲援, 就係香港人, 人善人欺既寫照...

你聲唔聲援都欺你架啦 欺你就唔聲援拿？！

聲援聲援聲援

多謝比我推post

我幫你都冇用喇 冇人理你
我幫你引多幾個泛粉入黎屌我係5毛 都救你唔到

冇人得閒屌你呀 以為自己係邊個呀

一場同事都救你唔到
真係冇人理你

點都要48先提堂/放人

未食藥九唔撘八